願榮光歸香港畀apple music落咗架！！！

喂apple屌你老母出嚟解釋下好喎

又落

還歌

果然係獨裁企業，為咗唔得罪中共，決定自斬賓周

錢已比冇得繼續聽係咪可以搞大

反正你地下年又會keep住買新iPhone，驚閪咩

我買左dl左好似無問題

點可以投訴？

kkbox > apple music

我冇問題喎

如果再落架
擺買 Apple 所有野

我就買哂兩首歌既，所以仲有得聽

依個係翻版黎架

(DGX團隊) 《願榮光歸香港》需人手幫手英文版vocal editing

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知出左

MOOV仲未有
到期都未有, 我轉kkbox算

會唔會返大陸先可以download

支持正版

Apple music 已經search唔到 itunes store就唔知

知唔知點refund

咪講左 上呢首歌個個人 係偷歌撚

佢唔係有兩個人上傳咩

Sportify 啦

apple唔係查過曬版權先比上架咩？幾時變咗google咁上咗架先慢慢查？